黃子華加場呃錢扮打擊黃牛

痴𨶙線，偽善到，係就唔收錢Tvb 直播啊

搞到蓋青今個月無錢賺

點會無錢賺. 重有好多人求飛

你咁大善不如你請

係咁好死既 係fb直播啦
知自己回塘 cap尾水

買𨶙到飛咩

豬sir 心水清

應該尾場直播。
btw，記得第一次識子華係同張達明雙打ATV做，蘇gun show都有電視。
其他係無

直播咪對一開始買左飛果d人好唔公平囉

兒登仔剩係識負皮

Yes
轉睇洋達了

結果係黃牛買多幾場，賺多幾場

咁食黃牛價又公平？
貪錢狗黃恥華！

你又唔睇
人地加場
關你撚事

你又知我唔睇

TVB會直播黃子華?

viutv 奇妙都可以啦

一係就巡迴十八區表演啦

咪係

系

小學雞做好功課未

我都想係小學雞

其實佢以前 d show 六成滿